啱啱同女朋友扑完，但係個套冇撚用，漏到成個屄都係，點算好？

如題

唔岩size？

儲定400萬囉

奶返乾淨囉仲要人教就咪撚學人扑野啦

起底唔似假膠 唔想做爸爸就快啲帶條女買藥食啦

400萬係10年前嘅價 而家唔只

可樂

400 萬幫到你

爸爸唔好唔要我

由你女朋友個閪發出

有時間開post𣎴如快啲畀事後丸佢食

用吸塵機吸走佢

用可樂洗閪

梗係你一射完勁快變番牙簽

流出黎個啲可能唔係你既呢？唔使驚喎

上一個客留低

用口做真空吸吸返晒出嚟

我看得冇圖好難討論，大家認為呢？

要視乎流到咩程度, 最好有張圖等我分析過你聽

食事後 越快越好

邊到有？

旺角 上海街

家計會，平同安全